點令女仔產生好感?

如題🤘🏻

利申:男,樣一般

靚仔

送禮

無，睇緣份

跪求巴絲打過招

你同佢咩關係先

口才了得

攞條J出嚟

送個名牌袋俾佢

摑佢 之後拎一疊一千蚊紙掟佢

高同靚仔已經有好感

有錢著得靚啲又升左一個檔次

揸埋車直頭都想跟你走

拎埋層樓出黎講就真係不得了

莫講話好感

條腿都劈開任你入

快點中出我吧

一見面就拎碌撚出黎俾佢睇，佢like 你碌撚就有好感，都係5050

高 靚仔

好難講 有興趣就自然有feel